成日都話革命

其實好想知我地係咪真係搞緊革命
人地革命嗰啲係推翻一個政府再成立臨時政府
咁究竟我地係咪真係搞緊革命
定其實我地只係同班狗打緊爛仔交？
外國勢力一日未去到出兵
其實我地係咪都會無能力推翻呢個港共軍政府？
我真係好想知
愈嚟愈迷惘

已經變到每個禮拜定時定候出嚟同popo打交，夠夜俾對家捉幾十個就收工，已經睇唔清出嚟係為咩，同埋目標係咩。一直都係要政府答應五大訴求，都唔覺有人講過政府唔答應會有咩下一步行動！

成場運動依家係失曬焦，目標由政權變到警察，個個禮拜好似出嚟搵popo尋仇，然後就俾對家拉返一百幾十個，次次出嚟就好似推啲手足去死咁。要做就做返對家幾個，唔好又要搞革命，又要自己對手乾乾淨淨，政治就係污糟，有潔癖就唔好掂，返去做豬，等死！

你可以話羅馬唔係一日起好，革命唔係一日就搞掂，但各位手足，可唔可以冷靜諗下，個個禮拜做嘅行為可以對目標有咩幫助，任何行動都要權衡下利益先好做，唔好有啲無謂嘅損失，咁樣真係為咗乜？

政權，從來唔覺佢哋有幾大損失，淋病喺北京仲可以笑得幾開懷，各位唔好再lose focus，亦都唔好過份focus落popo度，呢啲留返日後成功再清算。

記住，目標係對準政權！

臨時議會呢

推 又話時代革命

我早就講係時代改革

講下姐，不過對面認真搏命咁反革命，我地連54運動都不如

其實議會條線點搞大佢

用大腦都知推番唔到

臨時議會！

駁你唔撚到啊屌

屌！點解係講下姐 屌你老母

想知

你老母講埋啲咁柒負面嘅說話

理性分析

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲備彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別

咁家陣燒左邊個高官全家
54運動都識燒高官屋企，67暴動識放炸彈

革命真係唔好隨便叫，跟本d人心態連社會運動都未到

攬炒才是主題
革命只是宣傳

無人做代表正名呢場係革命
所以迷惘係正常

利申:死都唔要大台